[NBA][thank you bertans][反送中][靜靜地贏] 馬刺球迷專區（53）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波]
Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] /Patty [毛巾]
White [小白 白帝 少主] /Forbes [冰科 聖城咖哩] /Marco [意粉] /Walker [行路草 芹菜]
DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]
Morris [MM] /Gay /Samanic [三文治]
Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

推

update咗馬刺成員

呢個po 唔笑毒瘤了

話時話細 Mo 入刺，大 Mo 去咗邊？

活塞

thx
between 爸打你應該轉會大飛了

特別鳴謝巴清update頭po

燈撚埋我呀嘛

po 霸唔開po 對你好失望

yes

鄭重聲明：
本post唯一燈：馬海倫凱勒
其他都只係茄哩啡

借啲嘢洗底

放多次出黎，希望各位刺巴都有link睇波

如果毛巾意粉換到Simmons + Baynes就真係

後衞
Derrick White
Dejounte Murray
Patty Mills
Bryn Forbes
.
鋒衛搖擺人
DeMar DeRozan
Lonnie Walker
Keldon Johnson
Marco Belinelli
.
前鋒/延伸4號
Rudy Gay
Marcus Morris
Demarre Carroll
Luka Samanic

內線
LaMarcus Aldridge
Jakob Poeltl
Chimezie Metu
.
雙向合約
Drew Eubanks
Quinndary Weatherspoon

暫時既15人名單

真心諗太多，太陽上季完季就炒左其實幾勁既教練，反映老細唔識波+心急要成果，簽到baynes點會同你換d廢老返黎慢慢成長

你又出黎燈

下次名用大楷啦 表示尊重
btw push

大腸要重返po 了

毛巾直接退休啦好嗎
唔好害下一隊啦

魚腩：家有一老，如有一寶，現在送了個寶給你，你該請吃宵夜了。

送過去俾湧or鹿啦
益吓班徒弟仔

我刺今年有希望啦

話說我玩幾年2k馬刺都係trade毛巾去鹿同簽jj redick

毛巾嘅經驗唔係個個有

booker都要個後備啦，諗得過

話說ig好多人屌緊carrol個trade, reddit啲刺迷正常好多

我情願佢學整車佬多啲返嚟陪練好過

9up功力馬刺人確定

有咩好屌姐
信RC同Pop就得啦

ig comment 係咁
應該要簽曬kd klay irving同kawhi先滿意

有咩問題 trade走毒瘤 多兩個人播
Carroll係老啲
但morris重係29

主要都係話毒瘤3分好勁同後生啲，唔明點解要換carrol'又老又3分廢'嘅3d返嚟

屌咩先3年定7M貴

係呀 上半季呀嘛

上季有冇睇波

ig好多人日j夜j毒瘤，成日都覺得自己活喺平行時空

都用咗咁多季毒瘤啦
轉變吓好正常

問題係毒瘤得3分咋
Forbes玩左一季老正切入小拋投都開發埋

PO毒瘤打雞塊連手都唔敢起 點用呀

carroll有心打波
毒瘤上季季中球隊低迷時期表現好差好無心機打，覺得失望
季後賽都唔知係無心機定無態定無實力，波波連用都唔用

覺得今次trade，換下人腳係好事

科真係最大進步嗰個，yc是但一個走我都好唔捨得

心態都差好讓
白仔硬頂頂到gm7俾人針對先心態爆炸
Forbes直頭鬥牛咁gm7差少少救世界
毒瘤gm1就扯白旗

btw講起carroll就諗起carroll crowder nene faried仲有一兩個都係要用球衫認人

雪碧同大胃西

Forbes 再上一季都係得1招
但暑期努力之後大躍進

根本有板比Bertans 睇，佢都係得一招
但個死罪係playoff完全冇信心、自踩
呢個精神令馬刺覺得佢要清

Carroll係老左d，但mentality 好好多
又硬淨

同埋呢手操作令到morris都入埋黎
變相一變二

牙科好耐之前都會無哂信心發脾氣
膽呢d 野真係要練番黎架

都有用錢既，但我自己覺得兩個都會帶黎能量，上季刺季中低迷嗰陣大家都好掛住manu甚至連simmons都係，我地上季的確係唔夠有能量有心態既球員

會發脾氣，但鬥爭心冇減過
季後賽毒瘤真係露哂底、信心零，仲要認廢
大佬仲打緊仗就先放棄，影響軍心喎

Carrol 𠴱種禁區硬漢
感覺對隊波嘅精神面貌帶到一啲改變

仲要已經俾左7M你

完季仲要認係overpaid咗自己

Murray 同Jakob 下份約其實點都10M/year起跳

豬霸岩岩4年28M 癲狗3年40M 佢地個價可以參考

你叫Forbes 點諗好
根本搞搞陣

細mo都係，今年入呢兩個都算係強悍型前鋒，好過毒瘤意粉呢d唔撞得既

其實下個走會唔會係Derozan

係連續兩年po冇用過佢

你指trade定完約

順境球員
抗壓能力零

Trade

順境用Forbes ddr啦

應該不會

希望唔好啦
同埋都無咩人代替到佢

下年追字母哥

搞亂更衣室

有無可能搶到noel##l
不過我地得底薪

都係無腦

後生啲喎

冇留意佢，以為佢近年收心養性

我要籃底苦力

老老豆豆all in Adams la

不了

同埋打馬刺波
廢啲都唔打緊
但冇腦就大鑊

訓醒未?

3分呢屌

講真，肯做好籃底苦力，全聯盟一定冇人夠Adams專業

以而家個陣容，都唔會有佢哋出場時間㗎啦

Murray White都打晒PG
SG 有DDR Forbes Walker

Presti 係時候報恩la

真，佢兩個個作用開始雞肋

交易Davis Bertans——不違背球員的利益，但為馬刺爭取最大利益
.
馬刺制服組在NBA 聯盟裡是有名的照顧球員感受。
.
『NBA 只是一盤生意』這是馬刺非常明白的事。但是在馬刺一直做出交易決定，馬刺的制服組一定會平衡球員的想法和球隊的權益。除非市場上有明顯的落差，否則通常馬刺會在交易前咨詢球員本人的意見。
.
Davis Bertans 希望在馬刺擔當更重要的角色，有更多的上場時間。他在5月的時候曾經對拉脫維亞的媒體說，他寧願拿更少的薪水換取更多的上場時間。
.
『當然，我現在的薪水非常不錯，但與此同時，我在缺乏上場時間的時候並不快樂。 我從來沒有對它（錢）感興趣，我一直想上場打球。 我也願意放棄幾百萬來換取更多的上場時間。 財務方面只是為我和我的家庭保障生活，但它從來都不是我的首要任務』
.
馬刺方面，當然知道他想上場的希望。而馬刺的制服組並沒有對他失去信心。700萬一年的合約，是最好的證明。
.
及後，他在另外一個場合感謝馬刺，認為馬刺非常信任他，而給了一個Overpaid 的薪水。
.
『看看這些統計數據，他們可能把我的薪水給得太高了，因為NBA球隊很少因為對球員未來的成長預期而支付他薪水，而不是他為球隊做了什麼。』
.
『我認為我在前兩年沒有做過什麼。 我能做的就是我有額外的動力來賺取他們長期支付給我的工資。』
.
Davis Bertans 的定位，在現今NBA 是非常搶手——6尺10的長人，3分曾經是NBA 命中率第一，在現今講求空間的NBA，他可以大大改進球隊的Floor Spacing。
可是在去年季後賽，馬刺的陣容防守太弱，尤其內線需要人掩護LaMarcus Aldridge， 讓他放心進攻。所以3分準度下降的Bertans 並沒有得到有意義的出場時間。
.
在Demarre Carolle 確認來投後，Bertans 的上場時間競爭更大。為了讓球員可以快樂打球，讓Bertans 得到更多上場時間。這個交易可以說是大家都得益的結果。
.
文：Nelson

今晚有無人睇

留名

Seattle夏季業餘聯賽The Crawsover Pro-Am稍早公布今年參賽球員名單，Dejounte Murray確認將會在這次賽事與隊友Drew Eubanks一起出賽。

這次賽會也將成為Murray自去年十月十字韌帶撕裂後首度公開比賽。

Source：

7月6，7月7 4:30pm

即係香港幾點

冇左毒瘤填唔到人工

朝早4半

睇完就番工 正

用毛巾換dedmon/ baynes
trade意粉入Simmons

等咗揸ASS好耐了

非常謝謝馬刺團隊整個大家庭：球迷、教練、工作人員和管理層。八年前你們給了一位18歲的拉脫維亞孩子機會，對你們的感謝超過言語能形容，我會想念關於San Antonio的一切！

(Davis Bertans)

Source：

God bless

我都唔知 以為今日純和理非

唔係話和理非回合咩唔係好明

都係果句 兄弟爬山

好彩黑警on9 整單打記者對記者出椒出黎
唔係今次都奶哂野

冇冇兄弟今晚會睇？

問題係而家冇方法制裁到班仆街

冇。一個都告唔入

屌那星班仆街警狗就係老麥濫用私刑
擁有第四權嘅記者仲要唔入得

有第四權都冇乜用，612之後嘅所有輿論都逼唔到班畜生正面回應，獨立調查又冇，起底仲要畀人拉返轉頭，更何況而家第四權都畀班紅媒敗壞得7788,所謂嘅公眾知情權淪落成當權者洗腦嘅手段

屌根本已經極權

天氣哥19分
莊神19分
三文治16分
J撚死我了

三文治嗰球drive in有少少manu感覺

可造之才

巫放咗Simmons不過我哋已經夠人

三文治啲3分同策應有廢老feel

但太瘦

覺得多人到班rookies同冰科下季冇咩時間可以出了

我哋有意粉可吹

搵間想要意粉嘅底薪簽simmons搭個2nd pick同魚腩刺換算啦

3文冶 防守好hea

太搏 唔襟撞

天氣匙羹真係勁架喎

真。draft steal

呢幾日推post推得咁快

唔信你叫RC用毛巾意粉trade多隻C同側翼返黎，我包保仲快！

而家夠側翼啦
用毛巾/意粉是但一個換隻苦力C就perfect 池

兩個換一個苦力都perfect 池

Simmons 換意粉都有賺

yes
意粉換ben simmons

要底wor ching 換Embiid la

embiid人地一哥黎
拎我地一哥毛巾去換

你試吓叫馬海倫出聲啦
推得仲快

靜靜地贏既. jpg

相傳集齊5個MAR可以換得總冠軍一座

認真, 而家個陣好好J
但大家唔覺真係要多隻C咩

要呀 不過唔知仲有咩黑色大肉腸苦力簡

最已陣

睇完live終於明點解安耶馬巴打迷羹
天氣羹打法好成熟同識用腦打，不過第4節好幾次二罰一中

Marc gasol

苦力底

仲要畀啞仔過咗一棟同西波龍續咗約，過黎可報仇

意識麻麻，實畀波波屌到飛起
睇親都唔boxout, 搶到板之後有幾球隻guard喺隔離都要自己帶，明明冇人逼緊隻guard, 有球仲差啲to

下年可以試下5mar陣

如果要打82場常規賽 其實有多一隻C都好
當然現在既歐銀暫時用都可以 如果有多一隻更好

垃圾刺傳統
返去同白腸一齊練罰球啦

Dwight
noel

唔係opt in咩

adams

兩隻都冇腦

唔理了

只要個名有mar都啱

Marcus smart

noel肯收底薪大把球會爭
猴就係怕佢身體狀況

我啱啱想講marcus morris
但係佢已經入左禾刺啦

睇到球迷mar mar 聲就有

又燈

佢已經入左禾刺啦
紅色大字啦唔該

佢已經入左禾刺啦

季中換C最有可能係出意粉
現階段唔覺得會有任何動作

一黎係冇cap
二黎要要比機會Eubanks Jakob 甚至Metu

因為最終打到季後賽嘅都係得10個人左右

假設入到全員健康磨合順利，最終名單
Murray / White / White
DDR / Forbes
Carroll / Belinelli
LMA / MM/ Gay
Jakob
當中最大機會郁係意粉

白帝分身術

佢上季都一個守5個架啦
冇佢即刻8連敗

白
ddr
carroll
lma
murray
正選陣

重要係西岸有強C係得塊同拓

反而強側翼/ SG有一大堆
潮: James
湧: Green Klay
艇: KL PG
箭: Harden
雀: 米嘈, Bogdan
鵝: IG
拓: CJ

呢堆都要好側翼去守

屎忽打中峰

DDR:仆街又要打三號

牛有獨角獸

塊有murray, harris。係咪唔記得點畀人射到不要不要

今年新人幾好J
三文治
Johnson都唔錯

三文治打得一場好波咁大把
其他都執埋啲雞雞鴨鴨

天氣匙幾好

Keldon Johnson與Dwayne Bacon的垃圾話內容…

DB：把球給我！我來搞定這小子，他連💩都守不住，他還沒準備好，他守不住我。

KJ：都30歲了還在打夏季聯賽，你還是少說兩句吧！

------

今天Bacon面對Johnson防守出手7次只命中2球😏

#很嗆很嗆😂

Source：

垃圾刺基因確定

不服來辯

魚腩刺在座有邊個唔係辣殺！
全區我只服馬海倫一個。

講真mills同意粉個位換做KJ 天氣匙
個防守會係幾班波

有冇ching同我一樣已經急不及待好想睇冰科嘅三分雨

迷科黨點名

等睇科進化到勁過廢中屎綠

模板都唔同
下年勁過金洲冰科了

下年練成屎綠防守同追魂block

場均0.8個blk我收貨

咁又唔好太勁 唔係續約又要俾max

得啦
放佢打bench唔覺嘅

金洲個科有幾勁？fmvp都冇個

要不是明叔carry。。。

唔值max

6呎3都咁多block

再加練成意粉飄移，可以考慮畀7m一年佢

仲要playoff miss dunk 相反我科

講dunk點可以唔提我白

白 > 金洲科

迷白點名

發覺依家冇左迷ass黨了

消失左一年實少左架啦

波波一定會死攬毛巾，覺得佢經驗夠

唯有出ass幫佢守波

唔好學應肚即飛

冰科下季就打到mvp level迫毛巾退休啦

其實依家毛巾都變左三陣

冰科下年都係正選

現實係
pg：屎忽，白帝
sg：DDR ，毛巾，意粉
冰科芹菜垃圾時間先有得出

不嬲迷科，最近迷埋羮
而家佢係咪未有no.有嘅話我叫個frd美國執件番黎做全港第一迷羹

Forbes會上2陣頂mills
Mills多數變番吉祥物

個名夠趣致

1200萬嘅吉祥物
希望波波唔好再死用毛巾

應肚即飛draw foul

波波唔會咁諗，毛巾再廢都會出佢

okc清貨大拍賣有冇可能清到毛巾過去

係波波唔放

想要grant or 廢sir

水行俠

魚腩依加太多新人練
其實可以試下用 下年個pick +毛巾先簽後換 noel過黎啦

燈到grant去咗塊

下個要trade一定係DDR

trade到咩人代替到佢？

你trade到同能力/功能既人的話，我贊成，但而家睇落無一個可行方案，而刺亦唔係要去到賤賣佢換cap/ ddr未廢到影響隊波係咁輸
見唔到要急trade既必要

做乜個個成日想trade佢
唔係以為班yc咁快上到大場面呀
可以笑ddr clutch time成日7
但冇咗佢 講真連帶影響好多野
戰術發動點 終結點 連留到gay都係因為佢
同埋唔覺得trade ddr會拎到gd asset返黎

where is mills?

如果呢一年內屎忽小白芹菜是旦一個升級到ddr既高度咁咪 trade囉
就算我撐班 yc都唔睇好佢地呢年內會超過ddr

啦啦隊長

係bench fing毛巾fing到直升機咁

點解咁唔鍾意ddr 我知佢唔係最top tier個班但我又唔覺得佢對chemistry有咩負面影響
反而見到依家okc咁有少少sad 一直對wb種打法好矛盾 呢種熱血波真係買少見少 今年本來可以做得更遠但下半季pg傷完收皮 依家成隊波都收埋皮

我都唔明
可能係無kawhi咁勁就反佢啦

如果kawhi會返黎，係現有陣容中你會留低邊個陪佢？

天氣羹終於有雙向約

佢唔係新秀合約？

GO SPURS GO

芹菜幾好

Well said
仲要上年係第一年夾新體系、新球員
打到生涯高效，仲想點？

我反而覺得佢性格好啱馬刺，真唔搞事唔政治

買衫了

佢真毒撚嚟
邊會敢出聲

芹菜屌打

2年級生正常
重要有po嘅洗禮

歐銀都唔差

芹菜半場23分

芹菜14分鐘23分

速龍：我想打波呀

Becky:夠皮未？ 下半場可以抖下

話說暑假芹菜俾gay拉左去一齊訓練

一瞓醒見到芹菜q3已經拎28分

行路草

芹菜好自私

希望q4速龍爭爭氣追近啲
芹菜刷上40分不是夢

30分 輕鬆收工

你班癲佬連yc都丁得咁不遺餘力

倒水永不缺席

有冇link

垃圾刺優良血統

芹菜唔敢起手

佢心態係要練下

倒淨5分

歐銀真係

3分
SL打ot都幾搞笑

3分

芹菜要學ddr玩俄羅斯練膽大法先得

歐銀畀人eject咗

10犯嘛

唔理了 32分照丁
sunmer league 球皇

cls
點樣先做到一節比人追21分

完左場啦?

魚腩 93：90

SL都eject

Eubanks 19分7籃板

唔輪休嘅有機會做sl mvp

10犯係點先拎到

有傳吾皇下季正式打point guard
小白：dllm 你哋仲想我進化到點先頂得住佢

小白:又係我 屌你

pop: 守到佢會加人工架，放心啦

屌以為係累積10犯
1場10犯搞乜

westbrook可能過熱火

歐銀上場都冇出…
上場係kj Luka weather嗰批

同埋sl sas有正式底
歐銀要頂哂

芹菜要玩下練膽大法先得

Pop: DDR下季休息多啲。

ddr:終於呀

7婆真係每當大家道火熄熄地就會撥行番

捉字蝨 仲攞台灣案黎講

在

港獨之母777

好期待開季了

有無人可以話我聽點解我尋晚發夢會出現刑天個名

假的

西岸少一隊爭playoff

刑天真人

來季後場應該點排

luka第一年嘅人工已經高過第四年嘅murray

點做大佬

鬼叫29pick咩

白帝都係29pick點解貴啲嘅

白仔係2016新秀
個年加左人工

新秀人工通漲得好勁
Zion 已經過千萬一年

嗨 腩刺巴 好耐冇見

44.2m/4yr

牙豬都9M 所以上年俾人清

完全冇新秀紅利，如果當年笨叻係呢個價騎士/木狼同自殺有咩分別

如果喺換約之前打得出 準allstar/allstar甚至superstar嘅水準都叫做有新秀紅利嘅 bust咗嗰啲另計啦

好難啦，宜家勁嗰班可以打到40先退休，後生仔要發圍冇以前咁容易

所以我個條件擺到落準allstar都計做有新秀紅利

每年前十總有幾個打唔起，以前賤價就無咩所謂姐，依家選完都要好好諗下

要不是有rich paul幫揸ass搵錢
佢應該負緊債

慘得過白仔
人地真.還債仔

聖安東尼奧鬥窮大會。

毛巾：

最近個po推得咁快，但我無咩心機追哂
連刺波都無乜點睇，淨係睇過 johnson highlight

你睇少啲就燈少啲

係魚腩刺嘅福氣呀

唔怪之得條女要分手了

迫害防守二陣新秀

新仔打成點？

垃圾

比盡cba 級數

廢物黎唔值得馬海倫巴關注 你可以關注la雙雄

真係好爽
明明早幾個月仲屌緊馬刺無側翼
而家多到要諗點分配時間

靜靜地贏

全部學界級數

丁緊adams

廢老拋個老婆正撚到

睇落好後生

only have big boobs and big law

你個不孝子講咗咁耐都冇圖

純文字討論都可以咁多留言

有boobs架咩

巴打食開咩我知刺區巴打d口味係特別d

光頭個老婆應該係最正

同食開咩無關。

只係用觀賞角度同埋評審名人角度，哩件唔吸睛

btw毛巾條女都正
好似仲高過毛巾

肥婆hunter

Free agent Marcus Morris — who committed to a two-year, $20M Spurs deal w/ player option — is re-considering agreement. Morris is now considering a free agent deal with Knicks, who’ll have additional cap space with reworking of Bullock deal.

excuse me

你老母，經理人又係rich paul？
呢條友幾時死？

年年都有隊比人撚
今次到刺

吾皇條仆街

上年都係刺

刺撚丁左個星期就要收皮

反口喎
上年唔係柒碌人咩
bjelica

我意思係刺比kawhi撚

咁既情況可唔可以追adam？
反正bertans 點都無

大家開心左一星期
J左一星期

返返現實啦

我地係魚腩刺

佢份約太大
換唔到

屌奶星
未入刺先做25仔

人工差不多一倍喎
可以理解嘅
要屌就屌NYC

咁難得可以跟名帥波波都唔要

有冇機會追 noel好過啦

講堅 用錢比 根本大家口上係尊敬popo
但講到錢 就無人想黎馬刺

是但啦

追名帥還追名帥
錢還錢

第二年又係球員選項
即係點都留一年，但人工多一倍喎

人工多一半冇一倍 本來10m依加15m

有邊個想留細市場做血汗勞工

馬海倫巴威力強勁

禾刺無話無邊個就唔掂
禾地有嘅係體系

簽人都燈到

NY 稅貴過 Texas
睇怕都係想去大城市

其實老老豆豆
本第一開始簽到carroll 就已經可以收工
Morris俾人水到想過黎本身都出乎預料

因為無咩隊有空間簽佢
如果是但一隊開1000萬 佢都唔黎馬刺啦

pk....

之前仲以為已經簽左

其實真係要規管下口頭commitment
無論球隊同球員

@小牛
daj慘案重現

紐約市同聖城，一個五光十色，一個沉悶,但有pop爺，睇佢點揀

紐約多5m呀

不嬲woj傳完隔幾個月先會有官方post, 好似gay咁講完都等成個月先有

Breaking News

ESPN記者Marc Spears報導，幾天前傳出將與馬刺以2年2000達成口頭協議的Marcus Morris目前正在考慮反悔馬刺的合約，改與尼克簽下1年1,500萬的新約。

報導中指出尼克對Reggie Bullock的身體狀況有疑慮，雙方簽約出現變數，讓尼克多出薪資空間爭取Marcus Morris。

由於Davis Bertans的交易已經成立，如果最終Morris沒有與馬刺簽約，馬刺依舊能保留全額中產，不過市場上已經沒有符合這個身價的自由球員。

Source：

可以點搞

我第一樣都係諗… 唔好收返Bertans

有無得拎黎簽番閪門

綠仔

我成日覺得西門唔鐘意馬刺
佢應該唔想返來

補下底咁囉
反正歐銀防守係有問題
但sl睇到係頂到下pf

唔緊要啦三文治試膽大會

我怕日日屌9佢變spurs_三文治

由於Davis Bertans的交易已經成立，如果最終Morris沒有與馬刺簽約，馬刺依舊能保留全額中產，不過市場上已經沒有符合這個身價的自由球員。
今年D簽FA速度真係快L到..... 跟住落黎就係一堆底薪加盟XX

Hold番季中都ok嘅
反正毒瘤要清都係遲早問題

咁睇用一個簽約權就清左 已經好俾面

冇岩心水既留抵等季中執人仲好

Ddr:屌 又要打sf

毒瘤打常規賽其實幾好用. 因為防守硬度冇咁大. 係進攻方面又做到野.

波波：點會呢 小白(pg ) ddr (sg) 基(sf) ad(pf) 屎忽(c) 你仲係打 sg 放心啦

只限半季貨仔
其實對比好大
垃圾刺all star前有兩個射手爆起左
Forbes同毒瘤
但all star之後
前者因爲開發左其他進攻手段 雖然防守差啲
但俾人針下都交到貨
但毒瘤係得3分一樣手段

仲要越射越冇信心

因為冇得參加三分大賽

MM係4號位多
變相又要迫LMa全勤

水行俠份約幾錢剩幾耐

都係去到2021年
2500萬

仲有2年50M

其實noel簽實左未

用份全額中產+意粉夠唔夠換慢撚返黎

🏀 #KH籃球筆記

鑑於Reggie Bullock的身體狀況，紐約人正與他商討新的合約協議，原定的合約為兩年2100萬美元，並包含2020年的球隊選項。

.

由於紐約人能騰出薪酬空間，Marcus Morris正考慮放棄與馬刺簽約，接受紐約人一年1500萬美元的合約報價。

.

假若Morris選擇不簽約的話，馬刺手上還有一紙全額中產特例來填補前鋒位置的空缺。目前自由市場還有Trey Lyles、Kelly Oubre Jr.等人選。

好想Adams嚟

siakam

估唔到連人都可以燈到唔嚟

5mar陣冇了

午馬

點會冇

仲有Murray

午馬rip

Yahoo！體育記者Chris Haynes報導，為了防止Marcus Morris轉投尼克後一無所獲，馬刺已經開始接觸市場上的側翼球員。

報導中指出，Morris幾天前沒有出面接受體檢時，業界就開始盛傳Morris正在猶豫。

據傳目前尼克已經向Morris送上一年1,500萬的合約，多數業內人士對馬刺與Morris最終完成簽約還是保持樂觀的態度。

受到這起風波影響，Morris經濟團隊Klutch Sports已經將「恭喜Morris簽約馬刺」的報導從Instagram撤下。

Sports Illustrated記者Chris Mannix則轉述知情人士說法，表示Morris對今年沒有獲得滿意的合約感到挫折，尼克這份合約除了讓他拿到更優渥的薪資，也能在明年重新投入自由市場。

Source：

屌你啦合約戰士

體測都冇一定唔黎啦

冇計，口頭承諾冇約束力
老實講nba咪又一盤生意，球員向錢看無可口非，只係今次關自己事啫，同埋現今球員>球隊，就算簽咗約都大把扭計方法，pg kyrie呢啲有哂版畀你睇

揾馬海倫燈燈佢
btw佢最後真係嚟會唔會都係畀聖城當地嘅fans屌爆

口頭協議都撚狗真係冇計
簽到就簽啦 唔得咪拉隻yc上黎囉
三文治嗰啲

刺撚份人最小氣

越級打怪2.0
1年級生就要強行升lv仲癲過白帝

啲exp爆汁咁爆出黎

邊衝po邊養仔
白仔：終於有人慘過我啦

上年……… 豬咗畀……………

DDR: 啱㗎啦，後生仔係要参加試膽大會

數一數kj同三文治會遇到咩
Kj: kawhi bodan butler 字母
三文治： ad al

垃圾刺逢tank 隊必輸

我當上年刺仲tank緊
今年刺永不為奴

三文治先慘
popo:你打4號?姐係可3可5啦

只是魚腩

pf仲有zion bg millsap同porzingis

體測都唔黎仲邊有可能簽刺呀

Okc大平賣有咩arm

noel

Ok4去左邊

續約燒鵝

Noel有得諗
但冇咩腦係問題

多數業內人士對馬刺與Morris最終完成簽約還是保持樂觀的態度。

全世界都燈緊 molamola

Morris唔黎未必唔係壞事

馬清：體測都唔黎仲邊有可能簽刺呀

作為肉盾應該夠用 而且最重要佢後生又平又活力

有自然好冇都無計 本身都係打算用一年頂替用

同埋noel同白仔個相性可能唔差
白仔好擅長餵白腸食餅
Noel都係食餅型

我貪佢連底薪都接受 如果俾多D肯簽長少少 而且上季OKC佢打後備唔差

nba始終係商業籃球，人地去拎貴約都好正常既

未簽實就俾馬海倫巴知道左係我地既問題

佢前排仲成日話要睇下我哋啲yc

算啦起码LMA 唔使去打C

殘體 垃圾

辣殺殘體

支那仔啊嘛，係咁

原本有grant揀
btw 三文治係邊個

會唔會因為紐約簽Morris 爆錢釋番bullock出黎而搞到馬刺執咗佢

聊聊尼克對Marcus Morris的報價…

尼克稍早宣布簽下Julius Randle、Bobby Portis、Wayne Ellington、Elfrid Payton、Taj Gibson，目前剩體檢出問題的Reggie Bullock還在談判。

尼克目前還剩1,480萬薪資空間，與據傳報給Morris的1,500萬相當，如此一來Bullock最多只能拿到470萬的空間中產，與原先2年2,100萬報價相去甚遠。

目前還不清楚尼克和Bullock最終談判結果。不過可以確定的是，一旦Bullock不滿足於空間中產，不是Bullock重新回到自由市場，就是尼克只能對Morris開出與馬刺相當、甚至更少的報價，所以這場意外的鬧劇可能要到Bullock合約定下來之後才會有結果。

近年爆出球員反悔其實不少，除了開創先河的DeAndre Jordan，去年Nemanja Bjelica和Yogi Ferrell最後也是反悔與國王簽約，雖然Chris Haynes報導中抱持樂觀態度，但是通常被爆出來之後就很難有轉圜餘地，所以…就做最壞的打算吧！

------

ps. 有些人說Morris太晚反悔，導致馬刺錯過交易Jerami Grant的機會…這個觀念是錯的。中產特例只能用來簽約，無法用來交易。

金塊交易Grant是使用了去年將Kenneth Faried送到籃網獲得的1,300萬交易特例。當時金塊貼了一枚首輪和次輪，加上與雷霆的交易又貼了一枚首輪。實際上是送出兩枚首輪，一枚次輪換來明年夏天就會進入自由市場的Grant。

Luka Samanic

Saminc
讀音 Sam min nich
Sandwich
三文治

其實箭未續Faried
雖然冇3又undersize, 但夠勤力,搶板又勁, 白仔餵畀佢食，pop調教返佢防守就已經夠用

毒瘤意粉毛巾：pop教防守？

對zachary巴打好失望，竟然光明正大係度用殘體
強烈譴責

非不為也，實不能也

半獸人正啊 但唔知箭要唔要返佢
反正簽唔到魔
就用淨低啲cap space扔死佢啦

俾個機會佢解釋下. 一次半次. 佢果句 支那仔 唔係好明.
(一時失手下次注意就可以 )

不割蓆

Push

我冇野講

Morris玩完？

就算最後簽到都有條刺。。。

瘤弱人損人不利己

問下okc想要咩人，我哋用中產求其簽再加意粉同毛巾 trade佢adams算啦

再唔係用聖城咖喱去西波龍換siakam

Siakam有可能咩

呢度成日9up

聖城curry換勇士curry

垃圾刺又俾西波龍打劫

「馬刺‧禁區模範生」
35 mins ·
NBA官方稍早公布新規定，2019-20球季將會在比賽中給予兩隊各1次挑戰機會，不論挑戰成功或失敗都只能挑戰1次。

挑戰內容包括個人犯規、出界和干擾球。

挑戰時必須先喊出暫停，由教練向裁判搖晃手指示意進行挑戰。挑戰成功，暫停機會將會歸還；反之，挑戰失敗這次暫停將會被計入球隊該場比賽的暫停次數。

如果球隊沒有暫停卻進行挑戰，則會被吹罰1次技術犯規，同時挑戰不會發生。

該場比賽的裁判長有絕對的裁決權。

第四節最後2分鐘以及延長賽，任何出界、干擾球都會自動進入重播輔助判決，無法進行挑戰。

另外聯盟重播中心可以在兩種情況下立即進行重播，包括：

① 球員出手為2分或3分（決定進球得分或罰球次數）
② 進攻超時違例

Source：

波波攞正牌屌ref

我見大家份人工差唔多先咁提出

仲要西波龍一次過冇晒Kawhi 同 Green
推vanvleet打sg都要搵個後備先益佢

得一次唔夠屌

波爺爺:想早走都要煩多我一下

屌得一濟會搞到好緊火

新簽約要12月先trade得

Pop:球證我而家就dllm

agger ，屎丫琴加多5個 first round pick 都要諗諗先

如果西波龍真係咁on9，等到12月有咩問題

講trade adams

都一樣

其實只係將上年科白毛巾意粉嘅時間分去ass白科草身上

所以毛巾意粉真係冇L用

3分黎講除forbes係未有毛巾同意粉穩定
白仔手感好個日會有
Ass同草就得啖笑

入完都唔夠失

等登唔to challenge兩次bye

btw最後話睇重播係指好似var咁？

有得叉都唔做點呃到人
應該係要求ref睇返個play,同平時咁上下

但同challenge唔同？如果係challenge內容就唔洗抽到最後講

Morris個位用T-rob老底頂點睇

幾好 唔錯 暫時睇佢值一個機會

你哋覺得邊個交易垃圾刺可以趁機牽涉入去？

仲有咩人簽？

冇喇…………………

我正式宣佈馬刺夏季轉會議員，多謝各位所丁嘅每一下。

講真睇啲籌碼都無咩需要

#馬刺最大漏洞
馬刺今夏補得不差,32歲前鋒MeMarre Carroll+兩年2000萬美元Marcus Morris,補足側翼、板凳、鋒線攻防深度
馬刺有一條不輸聯盟任何球隊的漂亮鋒線
但馬刺最大問題不在鋒線而是控球,馬刺需要一名王牌+有創造力的控球後衛,這個人不是Murray或White...

#裘爺來了269 #相信專業 「馬刺‧禁區模範生」 馬刺主場 SpursBall #波波維奇 NBA社團 NBA Taiwan

唔怪得簽唔到啦

murray同禾白要大爆發了

燈到

鳩噏到佢
點講都唔會係控位呢個位差
你不如差頂級側翼、頂級C丫

揸ass 係咪會出

點輪到揸ass玩

點睇兩個PG都上到大場面啦
反而C位同LMA會唔會老仲擔心

第一節暫時先輸5分

還好啦
Kj 三文治未係太穩定
Sl中距惡鬼今日輪休

反杯

Weatherspoon

最撚穩真係佢

Becky而係係將sf同sg位叫天氣kg芹菜不斷試
但kj打sf麻麻

三文治d dribble fit到

link?

邊到有link

GO SPURS GO啦屌

求求你咪睇

有沒有台灣的馬刺迷唷

無理由怕燈就唔比睇嘅
summer league啫

幾快俾人cup番

又倒水了

一切嘅一切都係因為馬海倫

唉..

thank you

LETS GO SPURS!!

陰鳩公
summer league 都無得丁

燈撚埋我.gif

LEAD 7分定8分,一下比人CUP左
這就是馬海倫之力

馬海倫燈力遠超夫子

馬海倫話收到風水行俠唔想黎馬刺

投降

屌你老母 34號嗰件傻閪

You see?
This is 馬海倫

三文治都幾靚仔

好細隻

T. Robinson d對抗打到好似新仔咁

唔係個個女仔都鍾意肌肉男既

追返

想問吓三文治係咪痴Q咗線

三文治過得靚但上得柒

summer league d人射罰球都幾準

歐銀

天氣匙

白帝同Carroll有去睇

差d

馬海倫又又又又成功狙擊馬刺

阿伯.gif

經驗不足je, 睇到有實力嘅
GO SPURS GO

馬海倫之力

毛巾贏咗個nbpa backbone award

刺贏？

輸左

1分就算啦，下場繼續努力

痴撚線條撚屌出少句聲得唔得

你講得個贏字就知咩事啦

補source:
球員工會年度獎項結果出爐

Patty Mills榮獲最佳骨幹獎，這個獎項主要用來鼓勵最能代表球隊核心價值與靈魂的球員。

Source：

Credit: Facebook: 「馬刺‧禁區模範生」

核心

咁走剩佢咋嘛

毛巾下季可唔可以做fing毛巾核心，落場打波呢啲辛苦嘢留返畀其他人

一千萬人工（fing毛巾，訓練，更衣室）

佢份遞進約最後一年成千三萬

腩刺核心價值：倒水

我都做到. 可唔可以俾我入刺?

我收少一半 包食住就ok
我訓gym rm is fine

一塔四射，undersize + 倒水陣

畀公牛紐約大腸無限中出；PO game 2被反杯
諗起都興奮

比份底薪我就得

張毛巾份人工分三份畀科白ass都未必夠

潛一排先
要抖抖氣

帶埋馬海倫 ok?

要開團了

今次你拎到批準可以買喇？

天氣哥

不過佢今日最後嗰球要屌

算穩定啦咁多場嚟講
而家犯一次錯容許嘅

佢sl咁多場都咁穩定，打法又算成熟，若果喺其他隊真係可以直上rotation，可惜佢喺魚腩刺

sor,成日喺hupu，嗰邊出正體又會有人話唔識睇，轉嚟轉去

佢唔使頂bench 唔使hold 波我覺得仲可以用，貴就係貴啲咯，不過甩唔到都要上嘅，起碼啲3耐唔耐可以救命

未問，典算。
number firm了？

睇佢步頭幾順

除行路草 最定係佢同歐銀

咁睇芹菜歐銀話晒上季都叫打過 天氣匙算係咁

仲要49，希望係the steal of history
利申：非燈

btw喺其他隊都未必會揀佢

歐銀打得幾好，不過上場10犯foul out笑死

pop: 你哋有冇聽過嗰隻匙羹好似天氣咁反復無常，竟然係clutch time出錯！你哋覺得點好？
Gay: 佢仲細，打下Austin Spurs練下試囉
DDR: 而家啲細路要磨練下，下季我幫你安排佢直接參與練膽大會！唔得練到得！
Walker: 好呀！畀多啲一年級生嘗試！

pop: 你班仆街。。。

RC可能神操作用毛巾+美圖大約千五萬trade返Marcus morris返黎呢

甩到毒瘤我當贏咗
不過都祝福佢啦

希望張中產可以簽到個有活力嘅球員

DDR gay Carroll LMA 全部都跑得慢 冇速度 唔夠快

波波上季仲話提速

揸ass 白 芹菜你哋跑快啲

老老竇竇，湧星散咗我反而覺得冇必要強調提速，打慢啲可能仲好

要提速嘅 白仔 揸ass 芹菜都好撚快

但內線跟唔上

三文治
不過跑到入去都比人撞飛咗

Breaking News

ESPN記者Adrian Wojnarowski報導，馬刺將與金塊前鋒Trey Lyles簽下兩年合約，同時撤回給Marcus Morris的合約。

Marcus Morris將會與尼克達成1年1,480萬的協議。

Source：

lyles 份約幾大

牙龜換cp3... okc有冇散貨散得咁on9

有無清介紹下佢

lyles

起碼西岸少左隊 okc爭

咁都燈？

公道啲講 我唔燈

癗重建都肯食cp3

唔係馬海倫wfc

CP3早西書一年完約既

但個傷患紀錄差好遠，又老咁多

tank 隊要個廢老做乜鳩，攬住西書刷數據刷票房好過啦！

之後打箭面對牙龜同體毛，可以揸ass小白一齊出

問下 okc可能毛巾都肯收

佢哋夾到先啦，我鄧MDA慘

毛巾＋美圖=水行俠

人工唔夠

意粉

加啲2 round pick

唔夠 之前試係用毒瘤先岩岩好

加錢加picks?

爆cap

人工要對等 唔係就要搵三方幫手

3方交易 目標廢sir合理啲

重建緊應該唔會放yc

OKC散貨場

重建係養到廢sir都唔會on future list

諗起下年要續白腸揸ass科就仆街

篇嘢好虛無縹緲，講完好似冇講咁。
定佢真係冇咩特色

佢係塊都只係role player

勁就唔會放走啦 佢應該身體硬體唔錯 其他就........

即係又多隻要養

要睇張約先知 簽得好唔好

Next topic:
Welcome Lyles

要係馬海倫講先燈到

但老老實實
23歲仔係廢啲 但真係可以養下

大家咁肯定要cp3會放棄下季？

有硬件無軟件
姐係要養啦
不過養得起又無咩所謂

睇佢硬件唔差 其他野有排執 如果平又長約的話都OK既

玩牧場物語咁，不過係收成後畀人收割

佢邊位呀，係都天氣匙先簽咗雙向

Why not both?

The Athletics記者Shams Charania轉述Marcus Morris說法：

我必須做出對我和家人最好的決定，對馬刺沒有惡意，我很尊敬他們。

------

Charania在報導中指出，馬刺與Morris的簽約已經進入體檢階段，Morris卻沒有在體檢當天報到，馬刺之後才知道Morris收到尼克報價，給了Morris兩天時間考慮，最終馬刺決定繼續前進。

Source：

收皮啦 反口重冇惡意

Lyles 我唔睇好講真
要養既刺大把野養
養完又要滾去拿大約

認真
why no faried

咁講
佢應承馬刺個陣都唔知紐約會出份大一半嘅約嘅雖然我唔知佢簽黎做乜春

唔係話多一百萬但可早一年自由？

其實可能okc無牙龜會勁好多呢，好似oladipo咁

份約就多500萬嘅
扣稅後收幾多我唔知啦
但係紐約一年約馬刺第二年player option其實對佢無乜分別架姐

馬刺隨隊記者Jabari Young公佈Trey Lyle新約為兩年1,100萬，其中第二年為非完全保障，馬刺目前還剩接近400萬的部分中產可以補強。

Source：

抵屌播

仲有四百萬

不過唔是爆人？

搵啲人trade空氣

反正唔用個中產額冇用 是旦啦 依加夠人開住波
等有岩心水買斷先再補人

faried

中產係咪唔用就無?無得trade空氣或留?

中產額度只可以簽人冇得trade 而且依加新簽約要到12/15先可以trade

神經刀型球員
進攻上係大前版JR smith
但防守爛到仆街

佢防守爛D定毒瘤

唔抱希望
塊唔想養 + 俾時間舊年draft果個rookie 所以先放佢.

都可以試 反正歐銀都用得

留名睇下OKC會唔會trade cp3去熱水先. 個人覺得機會唔大... JB同cp3 個感覺唔太夾.

要trade一早三方
而家要等12月先trade得

一個有心態無身形
一個身形好D無心態
打和喇super !!!!

認真mode
如果pop可以屌醒lyles咁一定好過毒瘤
起碼進攻手段好好多先

波叔張約

太長，自己睇
「你們已經準備好要拿很多場勝利了。」
好囂，但係佢退休果陣確實做到

我有個本xxl

垃圾刺每年都係執人地口水尾

係, 我指12月. 因為而家cp3已經計郁左 If an agreement is signed

唔洗有希望
當佢以前個gary neal咁既神經刀就得

不過認真而家先得23歲仔
加三文治歐銀都用到下 又唔打緊嘅

咁講真用一個平D既價補番毒瘤既角色
點計都係抵

屌

後生4年加體型再好啲

唔快唔硬，有射程，一般貨色

Source: Facebook: 阿軒的籃球天地

馬刺撤回對 Marcus Morris 的報價，而新加盟馬刺的球員則是金塊禁區球員 Trey Lyles。

.

Well，心情有點複雜，其一是小弟經常把 Trey Lyles 記錯成
Torrey Craig，然後這位在馬刺季後賽防守 DeRozan 做得很棒、三分也相當穩且尺寸體能也不錯的球員竟然加盟馬刺?!

.

其二就是，儘管 Morris 最終還是「背叛」了馬刺，但私心認為 Morris 與 Carroll 如果真的能夠聯手加盟馬刺的話，馬刺的鋒線防守雖然還是不會來到聯盟頂尖的水平，但想想過去我們都是用後衛來防對手的側翼三號位，可想然之問題有多嚴重。

.

儘管 Bertans 的三生命中率曾經達到聯盟最佳的水平，但從季後賽看到 Bertans 的功能就真的只有外線投射，他沒有 Forbes 的控球、沒有 Belinelli 誇張的出手角度。

.

至於 Morris 雖然三分不是他的強項，但卻是進攻上的一枚活棋，能夠單打得分、定點投射、空手切入，甚至低位單打，更重要的是他的對抗比 Bertans 佳，防守的投入程度也算是好評的。

.

加上 Carroll 雖然傷後切入的爆發力已經一去不返，但還是能夠很稱職做好3D的工作，這簡直是馬刺鋒線防守上的大升級。

.

但之後發生了什麼事，相信大家都知道，換來的便是金塊前鋒 Trey Lyles 的加盟，戰力（不論攻防方面）跟 Morris相比完全不同的球員。

.

上賽季 Lyles 的三分投射嚴重下滑，三分命中率只剩下25.5%，甚至連帶其他進攻手段也變得低效， 雖然金塊上賽季的傷病算是相當嚴重，但還是因為不穩定的投射與防守而難以獲得與其他側翼球員競爭上場時間。

.

而且小弟對於 Lyles 的防守印象並不好， 非常多防守細節需要雕琢，不論是百回合淨失分抑或是防守效率值也只能排在聯盟中下段班的位置。

.

但實際上 Lyles 當時一開始輾轉到金塊的時候確實打得非常棒，不 ，又或者打從選秀開始， Lyles 的成長前景就已經被寄予厚望，一個能擁有三號位自主運球進攻與投射的技能但卻不缺四號位擋拆終結與低位單打的技能包的球員。

.

而且參閱之前不同寫手的文章，Lyles 在頂替上 Millsap空缺時的各項進攻終結手段的效率非常高，但更難得的是他並不是單純的得分手，而是能夠懂得利用自己的進攻威脅吸引防守者，為其他隊友創造機會的球員。

.

對，Lyles 的天賦很高很高，如果往正確的道路培育的話他很可能會是當今鋒線主宰聯盟這個世代最吃香的球員，某程度也是舊東家金塊一直想要補強的位置。

.

但上賽季實在打得不好的 Lyles，各項的進攻效率下滑，又跟不上金塊打磨得更好的防守體系，也就慢慢失去了上場時間，即使在季後賽也難見到 Lyles 的身影。

.

好聽一點是 Lyles 並不如 Stanley Johnson、Marquese Chriss 般幾乎己經沒救，只是失落一年的他依然還有機會救回來，畢竟當時 Lyles 的表現還是相當亮眼，也許在馬刺打球能夠令他在技術面上重返正軌。

.

馬刺會培養球員小弟倒是不反對，但現在陣上能夠擔任四號位的球員一點也不少，Lyles 也許能夠找到上場空間，但他會有空間展現出自己全能的一面...嗎？畢竟把工作做得稱職與兌換天賦是兩樣不同的事情。

.

最終 Lyles 會成為怎樣的球員？當時模版是窮人版KD般的全能前鋒？競業的空間型四號位？還是慢慢淡出成為角色球員？

.

#NBA #阿軒的馬刺天地 #球員觀察

越睇越覺得DDR靚仔

窮人版KD

破產版西書

聖城咖喱

我刺無敵！

燈

我對faried既印象唔太好
覺得佢籃球智商唔太夠, 而且唔肯轉型亦係佢早幾年俾人雪既原因

靜啲

靜靜哋贏. gif

邊個燈邊個就係鬼

竟然有人認為毒瘤防守好

有冇睇波架

出一轉fb睇到 然後條友俾人串

我ar嫲都打爆佢

邊個

要速度冇速度
連少少對抗性冇冇，講緊G位都可以爆開佢

笑左

預言毒留今季大爆發

高大防守型三分手

馬刺迷特性
我驚毒瘤連三分都無埋

係連基本功都冇埋，都返高大

個位刺撚都好惡毒下人地一走就燈鳩人

無射程
防守差
多犯規
但係P&R ROLL IN個下係一流

但用黎守底一流

Pop:看到了底角3分進了，簽

不過切入first step個下都幾慢

有埋中距，簽!
有埋fadeaway，簽!
不過4號位會否太瘦

切入真係無乜威脅

on9 Facebook有條友話morris轉簽瘤弱係馬刺嘅失誤 話馬刺交易廢

Stretch 4冇太大問題
Pull up mid range 3分練好些少
當破產版kd用算啦

本身馬刺冇cap整到有中產已經係勁

條友話應該簽左約先trade bertans
個問題係唔trade佢又邊有位同份中產簽morris?

On9 條友唔識cba?

其實順利trade到的話，係好撚醒，轉埋carroll份約清到毒癌簽到morris兩年

當加到3,4號位啲機動力

毒瘤

而家都還好
叫執多隻細路養下 重有400萬剩

識唔識分先後

Simmons

冇位啦

雖然我都想有Faried，不過佢不嬲要求10M起

睇sl表現嘅 天氣羹可能會上輪換快過kj

等allstar前後買斷市場睇下有冇岩用既球員補貨
依加打住先

G位多人

佢都頂到下3號嘅

Lyles 都係做La後備
養下無壞
三文治應該都未用得住

不過白腸就辛苦啲

聽日打鷹，又有得睇Walker

其實出一陣啫
之後都係lma 白腸輪換打c
之後大前係carroll gay輪流打
Sf ddr 芹菜
Pg sg就白仔 揸ass 毛巾 意粉換
季中睇下養成點會加埋天氣羹同kj

其實學後撤步話齋
400萬簽zaza番後未嘗唔係壞事

簽黎俾popo做沙包

錯 係摧毀哂所有259

咩pg13呀 kawhi呀 榮縮呀 都zip斷哂佢
拗9斷哂佢地隻手

[–][MIN] Andrew WigginsPeanuts4Breakfast 4 points an hour ago
Can someone explain? I thought you could only be traded once until December.

[–][TOR] Kyle LowryMassToilet 14 points an hour ago
It was a 1:1 player trade so Chris Paul can be traded again as long as he's not paired with anyone else in the trade from OKC.

合理
重建食咁大份約
拎去換基石

要呢條PK不如搏下Marquese Chriss或者籃板痴漢Alan Williams

原來可以offseason 走. 仲以為要等到Dec 2019...

[–]ClippersLundPar 1 point an hour ago
Wait I thought he can’t be traded again this offseason?

[–][CLE] Sasha PavlovicTiksonBobikson 2 points 49 minutes ago
Traded players can get traded. Signed players can't get traded.

唔會啦
情感上馬刺係唔會接受到Zaza
何況15人都Full

Murray / White / Mills
DDR / Forbes / Belinelli
Carroll / Gay / Walker / KJ
LMA / Trey / Eubanks
Jakob / Metu

其實依加都滿名額唔洗諗住咁多

預左搵美圖開刀

如果季中有二姑之類球員買斷我地先諗下用埋果 D中產額度都唔遲啦

二姑呢啲有champ有fmvp嘅灣岸鉅子唔會睇得上我哋啦

小球市，無股炒無曝光

新。閃電俠

再加窮kd、破產龜、聖城咖喱

下年總決賽

Trey Lyles

最緊要係白帝

6尺4得唔得

美圖生性啦。。。。

有正版天氣匙

Pop: 下季練完膽先行出黎啦

今日遲到

美圖算9數啦
信歐銀重好

輪休曬

做邊範工程要咁早

Becky:打夠等開季

真係輪休曬呀
想睇行路草

Robinson 應該都唔簽 打到咁

濕鳩af

學界波

至少留一件呀羹三文治芹龜一件都冇

cls一嘢車個波去邊

連commentator都笑鳩佢地

我唔睇了

點解連metu都唔用，唔畀個翻生機會佢

傷左下話

望個陣容廢到
SL都輪係咩玩法

未開季就傷，快啲裁走佢啦

輪唔係問題
唔好輪曬主力ok?
行路草三文治kj天氣匙求其俾個我都好呀

家陣呢班講緊冇乜機會打常規賽
好似求其湊人數打

一個YC都冇呃鳩人入場

啱啱個下街場咁款
自己友搶板結果甩手

唔計埋歐銀

垃圾刺又豬一場

今日要休息下

還掂都係9打，俾多啲人發揮嘅機會
觀察下表現掛

有無人考慮過簽猴

或者要簽嘅都定晒局

其實鳩猴仲有幾多鬥心

400萬應該簽唔到
同埋樓上有清屌佢冇腦

冇射程都算
佢對自己post up太有自信

其實藍領頂下C位十幾分鐘好似拳王咁都好。
不過佢一定放唔低自己

年年暑假學嘅post move用過一兩次就唔記得哂

叫佢做籃板癡漢都死啦
都唔知重跳唔跳到

summer league 都輪休
都好既
廢事好似上年咁sl 就斷腳

玻璃腳個啲好心就簽ua啦

芹菜好危險
btw斷腳唔係pre season咩

呀芹重要Adidas

冇步法、冇靈活性，下下硬爆

背肌單打

人哋係superman

成十年前

幾時先trade到水行俠

有水行俠做苦力同執板
LA拉返出黎開無雙可以有幾尾機

為咗龜不如送埋去火箭啦

Capela + Adams其他隊應該唔洗旨意迫到入去

個底迫撚到 仲有西書入去搶板

箭自殺

Marcus Morris簽約風波後續…

紐約時報記者Stefan Bondy報導，今年夏天都發生反悔口頭協議風波的兩位球員Marcus Morris和Nerlens Noel決定開除經紀人Rich Paul。

此前馬刺隨隊記者Jeff McDonald曾報導Morris與經紀人之間溝通失誤，導致Morris誤判情勢先與馬刺達成口頭協議，之後又改變心意加入尼克。

Source：

大家今日都小心

又係佢

揸ass似真心鍾意刺同想打波
希望下年唔受rich paul引誘

RC: 炒左Rich Paul 加人工

不了 反正都反骨

唔使睇名都知係癲濟公

首席返murray

反

如果今年仲冇射波又要爭starter 就真係唔得，希望佢生性

原來noel簽到2M 平撚到呢

metu換noel

佢唔做starter, 啫係搵白帝？
個人黎講反而傾向搵白帝去帶二隊
搵Ass做starter 搶下板

送多個pick 又點話

就正選陣容黎睇 ddr+lma+carrol+金塊條友
白帝做starter配合度係高啲
但係問題起二軍度 冰科就肯定返返去bench
姐係二軍大概有冰科 毛巾 意粉3隻射手
我就唔覺得ass會帶得起組織重任
而ddr今季show到playmaker能力
popo就可以放心放返白帝落去帶bench
所以正路都係ass做返正選

不過下季班射手同yc啲上陣配搭可以期待下
始終walker打起咗
佢可以偷到意粉同毛巾啲上陣時間
咁就唔駛再見到1底4射呢種死亡陣容

應該係出揸籮正選搶疆，然後白帝控場加冰科三分雨

咁二三隊又有行路草亂戰

得一點唔sure
塊條友應該都係二陣
因為佢打開pf （好似係）

又9叫）二陣C 啊

好擔心冰科下季再勁咗會俾隔離啲狗賊打劫

btw揸ass同ddr啲三分都可以期待下
ddr好似今日定聽日打drew league
唔知佢練好三分未呢

正路會擺佢上正選 因為佢有三分
你諗吓上年擺冰科上去都係因為佢有三分
如果正選放其他人例如poeltl,eubank
成班都中距離惡鬼 個spacing會好差

乜有人會想像到咖喱再勁會點咩？

如果揸ass有埋三分，係咪勁過Ben sim

諗起到一二三軍都齊晒腳咁就好hi，出咩陣都有控場有突入有三分

好悲觀

都係，估唔到lma差成咁

有防守二陣再有三分… rich paul會幫佢叫千五萬一年

最差都有33% 應該係人地太準

咁睇少佢

態度唔掂

仲有trey lyles

d 防守意識
等睇毛巾/科/意粉/lyles/lma 陣

似乎會令我哋好失望
利申:希望我燈

咁樣條女就會復合了

如果其他人都係低位用轉身fade away
咁lma 33%一定係最準

右手落post呢個位一定差啲

Bleacher Report評選夏季聯賽Top 25新星

1. Lonnie Walker

Walker今年夏季聯賽場均24.8分，命中率高達55.1%

雖然射程還有待提升，但是Walker在三分線內看起來信心和殺傷力十足，不論是急停跳投、後撤步或突破防線切入禁區，從中距離到籃下具備多元且可靠的自主進攻能力。面對暴龍的比賽，Walker頻繁在三分線外開火攻下32分。

去年選秀意外落到第18順位，新秀賽季也沒有太多上場時間的Walker再度讓人想起他從高中就令人驚豔的上限、爆發力、體能和得分能力。

16. Drew Eubanks

Eubanks充滿活力且高效，場均15.6分，命中率高達71.8%。雖然攻防兩端都還有提升空間，但是執行擋拆時快速拆分順下、接球灌籃、上籃的過程中，靈活的腳步和機動性已經引起關注。

24. Quinndary Weatherspoon

剛與馬刺簽下雙向合約的Weatherspoon夏季聯賽場均16分，展現流暢、及時的切入手段和三分射程。在投籃和防守方面展現的亮點肯定讓馬刺教練團感到樂觀。

BY馬刺‧禁區模範生

右手轉身fade away好唔就手

好彩唔係espn
唔係斷硬腳

沙田主場game點可以輪休
不過OT就唔打了，留力下次

放心，住沙田廿幾年熟路先行咁前留咁耐
不過一收圈我就走了，OT玩唔過

發夢啫

yc

喺度po完咪又畀馬海倫燈
靜靜哋贏. gif

唔好畀馬海倫睇到好嗎

話說就黎又推一個po

[member]齊唔齊腳[/memeber]

『還原甩手指真相』快睇！

咁就抵9死

hi

無事呀嘛

主要會譴責下斷手指恐怖過恐怖分子先咁
然後成場side track好暴力呀 圍毆咁囉

無，八點就走左，之後喺屋企睇到班狗做乜，真係狗都不如

聰聰：情況好混亂 唔知 要再同前線同事confirm 重申一次示威者好暴力blablabla~~~

唔通會認錯咩九成又瀨呢樣個樣

例牌

Jonathan Simmons好似仲未有班落？

啱啱睇佢最新stories，佢一檯食物多人到

要不是垃圾經理人當日錯估形勢，而家應該係刺打緊正選SF

「整理」「集合」疑似冒警恐怖分子襲擊新城市廣場遭市民制服

依家都唔需要佢喇 齊腳
不過估唔到佢仲未有班落 其實佢唔錯 後備黎講

當初係刺係賣活力、拼勁
但技術都未到位

明明留多一、兩年對自己最好

嗰陣唔留刺都算 仲要去咩直呢啲重建球隊
jsim真係玩鳩死自己

去咩直錢又少左出場時間又少左 慘 同noel一樣

經理問題

而家又未必要佢了，養芹菜好過

好正

想比歐銀屌

下個po標題寫咩好

癲濟公又出咗

姐係垃圾會？

有咁高人工就好

自由閪大廈？

行路草得summer league二隊

出得太少
刺好似輪休得好勁

風頭太勁又會畀你哋燈死

Next topic:
Welcome Lyles and goodbye DDR

今年冇隊換到咁大份約啦, 起碼都出年, 今年應該大爆發

係呢個moment可以有邊個有DDR既能力又滿足到馬刺既要求

同埋要啲咩

龍
siakam單換
最多撘條意粉

而家個market癲咖
換乜都有可能

就換字母哥
畀ddr返東岸做王

反了

Demar Derozan 會被交易？

根據LegionHoops Ross 的消息，過去24小時多支球隊與馬刺接觸，討論交易DeMar DeRozan的可能。

消息先放在這裏，但大家可以注意的有兩點。
1）消息非來自ESPN， Yahoo Sport ，the Athletic 等大媒體。
2）注意用字是其他球隊與馬刺接觸，而非馬刺兜售。

可以告訴大家，應該理解的是
1）Derozan 下季可以跳出合約，馬刺正在市場上做Due Diligence 了解他真正的價值，方便下年操作。
2）馬刺就算交易Derozan, 對方的籌碼也必須是球星級的即戰力，以達到馬刺本季維持爭冠力的目標。可是現在市場上應該沒有哪一隊可出或有意出這個價碼。

Ddr換adams+pick
正式比芹菜坐正

冇sf呀

Kj

食矇左咩

DDR 上年。ppg 21 + 6 + 6
芹菜憑乜野第二就做呢個數字？
Adams 冇射程下換返黎只係Jakob upgrade 版

有邊個人可以比到呢個數據出黎呀？
下下話trade 走DDr拓

KJ第一年平均有10分鐘出場時間都偷笑啦

睇下數據分析
唔好下下比Kawhi 今季個表現而覺得DDr廢
如果要咁比，好多星級小前都比唔上Kawhi
我夠想佢留，但問題係佢 (團隊)唔想留。如果上季夾硬留，分分鐘今季被撚嘅係馬刺

當一個球員要脅球賽要為佢trade 友隊友而簽某人時，佢就唔適合馬刺

套安西教練果句: 球員係為球隊而存在，而唔係球隊要為球員存在。

由開季到依家
1. DDR被迫上去打小前、控前，唔係佢熟悉嘅SG位
2. 除左進攻之外，佢仲要兼顧組織。
3. 要比，速龍有Lowry、有VVT幫手分擔組織、有DG、Siakim、Marc幫手補位、防守；馬刺冇左Murray DG後，得返Mills Belinelli Forbes Bertans ，睇名都知條防線有幾脆弱。

White 跑出，但佢成季有幾可比人重點招呼？到季後賽時一比人招呼就冇哂影響力。

DDR成季就係同LMA帶住一隊脆皮隊打西岸，交出咁嘅數據仲有乜好挑剔？

紅字笑咗
between DDR 如果要續應該都係max 架啦，依家個市咁癲

唔一定Max
馬刺都做緊資料搜集佢個價值
同埋球隊究竟想點

點會trade DDR
個組軍方向都係圍繞住上季(DDR+LMA)去做
補卡勞, MM(雖然反口), Lyles, 即係後場白DDR ass會繼續係重心
根本就冇諗住trade走DDR (起碼唔會係今季)
除非你話trade走佢而換一個同級數又同時打到2/3號位既返嚟啦
但巿場上真係有咁既人選？就算有, 點解人哋要同你trade先

2019年夏季聯賽最佳陣容出爐

恭喜Lonnie Walker入圍第二隊！

Walker也成為2005年有夏季聯賽最佳陣容以來，第四位獲選的馬刺球員：

2019, 第二隊, Lonnie Walker IV
2017, 第二隊, Bryn Forbes
2015, 第一隊, Kyle Anderson (MVP)
2010, 第一隊, Alonzo Gee

Source：

得二隊

輪休咁多

攞個allstar級sf/pf黎換囉
kawhi/lbj/jb/siakam/Harris

字母哥

字母跌落嚟

今年中間頓，夏里士都有Max, DDR 好難唔 max

人工一樣

Trey Lyles合約細節

Early Bird Rights編輯Jeff Siegel報導，馬刺與Trey Lyles合約為2年1,100萬，未來兩年年薪都是550萬，其中明年僅100萬保障。

Source：

Credit: Facebook: 「馬刺‧禁區模範生」

幾抵

呢個價博佢打返起OK既

起碼唔係水魚價先

平過毒瘤

最抵係出年個價

點解垃圾妓要搵條體毛怪賣廣告

最後得字母弟

如果簽到溜馬隻保丹奴域就正啦

可惜去左雀士

The Washington Wizards are releasing 29-year-old shooting guard Jonathon Simmons, The Washington Post’s Candace Buckner reports.

Simmons was due to earn $5.7 million next year, but waiving the 6-foot-6 wing will only cost $1 million for the Wizards.

Washington acquired Simmons during draft night, with the Philadelphia 76ers trading the four-year veteran and the 42nd overall pick for cash. The Wizards then drafted Tennessee’s Admiral Schofield in the second round.

Simmons last played for the Sixers and Orlando Magic during the 2018-19 NBA season. The Magic sent him to The City of Brotherly Love at the trade deadline in February of this year with a first- and second-round pick in the deal that netted the Magic former first overall pick Markelle Fultz, the guard out of the University of Washington.

Simmons entered the 2012 NBA Draft after a one-and-done collegiate season at the University of Houston. He would go undrafted before working his way to the San Antonio Spurs’ G League affiliate, the Austin Spurs. He finally got a call-up and found a spot on San Antonio’s roster.

Simmons had a nice stretch in the playoffs for Gregg Popovich’s Spurs — at one point averaging 10.5 points in 15 postseason games in 2017. Simmons leveraged that stretch and signed a multi-year deal with the Magic as a free agent in the summer of 2017.

The 29-year-old has averaged 8.3 points, 2.4 rebounds, and 1.9 assists in 258 career appearances, shooting 44.3% from the field, 31.7% from 3, and 75.6% from the free throw line.

裸簽就無錢
一係就要trade走數據靚啲嘅ddr
我地都無機會

鵝隻Christian Wood waive咗，有射程嘅籃底彈弓苦力，又平又有潛質

要waive metu先有位簽喎
btw個射姿幾smooth

不嬲都覺得佢正，有射程跑得跳得

睇番metu呢幾年。。。。
呢件要得過，可waive metu

metu幾年架啦？

3年約 今年1.4m

對美圖冇好感
G 時waive 黎簽人

見見地頂

乜lyles agent又係paul

Marcus Morris反悔風波後續…

1. 尼克稍早正式與Reggie Bullock以兩年470萬達成協議，並將剩餘的薪資空間與Marcus Morris簽下一年1,480萬的合約。

2. 快艇開市後曾開給Morris一份3年4,100萬的合約，但是當時他認為自己值得更好的報價。隨著快艇之後在三方交易中吃進薪資相當的Moe Markless，這份報價也就不成立了。

3. 紐約時報記者Stefan Bondy更正先前「Morris開除經紀人Rich Paul」的說法，改為「協議分手」。

4. 紐約時報記者Marc Berman進一步報導指出Rich Paul並沒有參與尼克與Morris之間的合約談判，尼克是直接跳過經紀人和球員談。

5. 在尼克與馬刺之間，Paul不想與馬刺交惡，認為Morris應該信守口頭承諾與馬刺簽約，兩人相左的立場也導致最終分手。

6. 馬刺高層很清楚Morris的反悔與Rich Paul無關，所以之後又接觸旗下的另一位球員Trey Lyles。據悉當時獨行俠、暴龍、塞爾提克也對Lyles有興趣，灰狼甚至開出一份與馬刺相當的報價，但是在Paul的積極促成下，Lyles最終選擇與馬刺簽約。

Source：

但今次睇落Paul係好人

只係Morris一路睇錢

對唔住呀paul
morris條仆街仲話無惡意

佢睇在Murray要續約嘅份上，先唔得罪馬刺啫

Rich Paul仲未解約咪幫佢兜

25格

出現了

996

997

998

999

1000